發唔發覺拍拖一定要搵處男

依家啲仔20幾歲人已經去建興叫雞又搵SP FWB
買少見少嘅純情處男真係無價寶嚟
結論:處男>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>高大靚仔有錢Player

你細個受過咩心靈創傷搞到你要搵處男？

咁你又係咪處女？

有冇靚女可以破我處

真，我都覺，一定要搵處男。

唔係處男好污糟

條賓州都唔知俾幾多個女人奶過

包皮可能仲有d口水sip住

下次同你性交嘅時候，可能d陰毛都有其他女人嘅DNA

所以話，搵男朋友一定要搵處男

唔係處男嘅男仔只係一碌臭鳩

臭鳩！！！！

點知係咪處男

怕怕醜醜多數係

平時係感情台話一定要搵處女做老婆嗰班 實係細個受過咩心靈創傷啦

重要咩 平時屌女無數嗰班都話要搵處女埋單

擺明就係長年累月比阿媽／家姐／課室老女人既心靈折磨，搞到佢地要向處女先可以振到夫剛啦

咪又係睇樣
高大靚仔你狗衝啦

咪臭係次次都係d男人要求處女，我地女人都可以要求處男

唔係處男嘅男人係臭鳩

我接受唔到男人拍3次拖以上，好唔自愛lor

碌鳩一定俾無數女人含過

高大靚仔呢d係bonus

處男之身係basic

如果一個男人失去左處男之身

佢同鴨有咩分別

不如你直接答我係定唔係

仲有要割咗包皮
貞潔係男人最好嘅嫁妝

我今日破處，聽日又回復處男

就算同你講係處男
你都唔會信

到你搵到處男
佢可能a0黎 你又覺得佢唔識拍拖

嚟啦
揀我啦
我處男

其實男人高大靚仔果d係external嘅benefits

相處落去就唔係好重要

高大靚仔係決定會唔會吸引女人

但係一個男人嘅處，係維持感情嘅基石

你諗下，如果你搵左一個高大靚仔

無錯呀，初頭拍拖真係好開心

靚仔帶出去有面、可以po上ig曬命

但係晚黑你同佢做愛嘅時候

佢嘅技術好好

你就會諗，佢以前未同你拍拖之前係唔係用呢副皮囊去吸引其他妹妹仔

第二，d靚仔好容易同其他女人上床

好容易俾人誘惑

因為女人可以化妝，但係男人多數唔化妝

所以香港靚仔少、靚女多。

靚仔一定好搶手、好多女人主動溝

佢通常抵抗唔到誘惑，好容易出軌

in summary

一個男仔嘅處，係一段感情必備最basic嘅元素

如果一個男仔唔係處，啫係話佢好容易就周圍做萬能插蘇，好容易同其他女人喺埋一齊

你知啦，d男人係有性就得

d女人多數係有愛先有性

你睇下幾多男人去建興叫雞、幾多男人去搵sp、幾多男人做萬能插蘇

我唔敢肯定處男以後唔會變成雞蟲，但係20幾歲嘅處男多數係有原則嘅人

相比起一個早早破處、對感情輕浮嘅男人

果d二十幾歲仲係處男嘅男人簡直係寶藏

佢地有原則、多數對愛情忠貞

而且拍拖之後少d機會出軌

以後姊妹聚會，你個friend拖住個靚仔但係一睇就知道係player嘅男人

你拖住一個毒撚，一睇就知道你係一手用家

眾人都對你示以羨慕嘅眼光

呢個時候，哈哈哈哈哈哈，你就知道處男嘅重要性啦！！！

係咪想搵菊花處？

家家有求啦
處男處女好撚悶

你絕對唔係普通人

hi，其實你係唔係日日都咁得閒

關你撚事

見證新潮文誕生

呢個essay 100/100
論據清晰

你唔係得閒就係暗戀我啦，我個個comment你都reply

thx support

你係咪有病.....

係呀

咪就係 純情小毒毒就好似屋企廚房樽鹽咁
就算比九大簋你食 冇落鹽一定難食過閪
證明處男真係居家旅行煮飯必備良品
窈窕淑男 妻復何求

喺街見到佢上連登嘅咪係

exact7ly，呢個比喻實在係太好了

搵我啦 我差幾年可以做埋魔法師

但係技術差好遠
乜都要教已經無晒mood

點證明到個男人係咪處 諗黎都曬氣

後生有實力玩真情最吸引

真係
不過我諗唔少女都鐘意
只不過係靚仔處男姐

咁可能你去做雞易啲搵到處男

唔好上太多連登

如果係一個年紀好大 既中年處男阿叔呢？
中年處男阿叔vs 後生靚仔非處男 揀邊個

老實講去到一定年紀都仲係處男 一係外表有d問題 一係gay 一係就性格有問題 拍唔到拖結緍

我後面都係處男嚟

處男可能一插就射，好咩？

呢樣真呀，處男緊好多
比你都唔想屌啲鬆弛眼啦

好難知係咪處男喎
毒然冇拍過拖都可以叫過雞

同意 我都寧願揀/等個處男出現
不要叫雞player羣組

可以回血搞第二次

肛門裡面有塊膜

樓主搵我？

因為芝士腸一直處

樓主處男

好文彩

利申：巴

閪又唔識撩 𢭃兩𢭃就射
處男精唔值錢la

佢男人嚟 男人搵處男

香港地邊有咁多處男

咁咪搵player囉
玩得女多實係skillful啲㗎
技術同經驗梗係成正比㗎啦
邊有得兩全其美
player配臭雞
處男配處女
係咩人就唔該搵返咩人

咁平時點痾屎

我都冇話要又處又要skillful
技術好一撚定係player?
唔可以係同上一個男/女朋友一齊個陣練翻嚟嘅？
一撚定係個個出去玩 先練到好技術？

你係咪處男？

我今日仲係處 快黎食我啦

啲屎同塊膜傾掂數

記得你講過追過十幾條仔全被拒絕

你兩個基佬快啲相應

9頭粉嫩, 一惦就射, 再惦再射

二十 高大 處男 有冇人要

講得好 好心啲港女就咪撚同啲非處嘅男人拍拖啦到時俾人飛佐又會俾啲男人嫌唔係處 啲臭鳩值得一世去建興買羽毛球拍

你老母唔好講出黎啦
d處男俾你食曬啦

呢個post咪傳說中嘅毒撚聖經

你有無叫雞?

屬於連登女兒嘅破格思想

放心，幾乎每一個男人識任何一個女朋友嘅時候都係處男

處男殺手

感動

我屢敗屢戰

連登絲打世界第一！

處男要黎做咩
一定要持久同大長

女權發發下展 終於有埋處男情意結潮文

exact7ly！ 搵男朋友一定要搵處男！

加油 雖然你樣衰
但總會搵到個識欣賞你內在美嘅好男仔
good luck

其實我係認真的。我好認真咁打呢篇文。我唔是假膠的。

我現實生活中都係aim處男的

我唔樣衰lor好無，我肥啫

講真呀 我諗支那大推labeling分化好有用
eliminate哂中間思考既過程
唔係處男都可以專一既
但labeling 就可以抹殺哂非處既專一優點

btw知你講笑
但實有真心膠當真

咪又係要靚既處男，唔同要樣衰嫁咩

處男真係咩都唔識要你教翻轉頭
咁樣真係扑得有feel咩

中等就可以了。
我14歲嘅時候先會想要靚仔，宜家都係鍾意普通樣處男。

靚仔無本心

喺大部分男仔眼中肥=樣衰
雖然有d難聽
但呢個係你必須知道嘅事實

想改變自己就一定要先了解自己
希望你明白咩意思

ok

處女會答係
非處會答重要咩/關你咩事

只能喺產房搵到

hi，台柱

睇你幾高幾重
皮膚好唔好啦

肥苟都好正

希望咁講冇傷害到你

女權潮文

原來係你
一路以為你係巴

仲要性格好。

第一次一定唔識入

發唔發覺Mk妹埋單一定揾毒撚？
因為無經驗，對佢好少少🤏就好似得到一切咁

佢真係會拖個處男出去比姊妹聚會？
答案係唔會

樓主扮哂野 到時俾個有經驗既屌到妳高潮迭起，但處男就前戲都無又粗魯又快槍手，比較完妳就會後悔，樓主一定係細路女

想知幾快射先算快個ex 5分鐘都冇就射

其實最好搵係三次以內經驗或者兩個對象（正統女朋友）以內後者可能冇得fc，前者試一次就知
完全新手女方會好痛苦，俾你睇夠30年av都知實踐與教學係兩回事，除非女方非處可以做lead果方，兩個都處而學極唔識日子耐左都係會收皮，總會有一方係唔可以無性，除非day1傾好左柏拉圖式

真 絲打振絲剛

岩 唔係處男正臭鴨
死臭鴨！！！

絲打加油

溝me?

我今日仲係處男，樓主快d黎破我處啦~~

gay佬早過你破處啦 on9

呢d9成雞蟲 偷拍狂

搵我？
樓豬係係處女嘅話快啲tg我

啱呀

Lm

笑到我
岩呀！！
破咗處嘅男人正臭鴨！！！

通常都係身經百戰搵毒撚埋單

你以為喺連登會串到人咩 連登最多就係處男

啱
搵處男啦
睇下有冇傻仔幫你埋單

潮文

又係你

係囉 拍一次拖當佢三個月貨仔 一個禮拜扑3次 每次2q 一個月12次 碌鳩比女含啜奶吹都24次 咁拍一次拖就72次 咁拍3次拖都比唔同女含啜奶吹左就216次 好污糟啊 仲未計過時過節可能一日3q或者5q 小妹接受唔到

me 40歲處男

好唔歡迎我咩佢日捕住me

其實呢
出外面食飯支筷子
都比無數人含過

咁又有咩問題呢?

A0處咪又比你嫌棄唔識相處

你玩次SM先講啦

幾隻毒撚有組織hardsell自己

有沒靚女破我處

同女人一齊算啦，少啲麻煩

唔係處男一定係player

有道理

642個青頭仔留下正皮

處女係代表潔身自愛=好嘅特質
咁男性希望結婚對象係處都好正常
係人都想搵好嘢

我自己本身係處
我覺得男性有過2-3個正常交往下有性行為嘅伴侶係ok
其實佢有少少經驗先好，咁之後先可以教吓我lead住我

同埋男女根本唔對等
就係性行為，女性體內係會有男性精子比d子宮內絨毛trap住，之後死係入面
但男性就係有sex都唔會有咩嘢DNA留係佢地體內
除咗病毒外
唔知女人會有咩嘢可以所謂痴係個男人度
就係痴，都會隨細胞代謝走&生d新嘅細胞replace

就係處，我都覺得男仔唔一定要係處，但一定要係個對感情&性認真嘅人，唔會話耐唔住寂寞就去叫雞/搵sp/ons
正常交往下唔係處嘅男仔is ok
但唔好拍過10次8次拖咁，太密亦都太濫

新潮文留名

你當人唔識睇AV?

認同
所以同現任係互相破處

有咩問題 ？
又無犯法

果比喻正到呢！如果可以嘅話我想留低10000個正皮

A0毒撚魔法師自己開post？

喂小姐你男定女
你係女做乜幫仔講野
抵你班女人死
乜都聽晒男人話

想屌

唔小心負皮錯 推

平時屌啲女唔係處女果陣唔問下自己係咪處男嘅

潮文留名

啲柒頭連仔真係有自信
明明女都溝唔到仲講處唔處

唔係 吹咩 鍾意周圍開罐頭

處男係值得炫耀的事情

點解唔會？

hi台長

其實未又係8成睇樣

支持 利申 唔同處女拍拖 不過都勉為其難屌過幾條處女

黃天使+處男義士
手joke

有766個a0垃圾正評左

到最後咪又係搵返player

agger

你再扮女人，打撚到你仆街

我冇拖拍一定係我太樣衰

首先 你都係

處男打手

試過同處男錫啲牙係咁撞埋黎，仲係咁磨到我嘴唇
宜家諗起都仲會打冷陣

男女最好都潔身自愛，只係女仔尤甚
所以比起所謂處男，我更覺得女仔係咪處更皇要
男歡女愛有咗蝕底果個永遠都係女仔
男嘅有咩輸蝕？

我只係跟住個道理講
個事實的確如此
難道林鄭係女我又要幫佢？
總之邊邊合理咪企邊

處男初次被開發 諗起都爽

拿呢啲女權主義我buy

是撚旦啦

幾時有女搵我 淨係小學掂過女仔隻手

叫過雞都可以係處

其實女人真係會介意男人非處咩
利申我係青頭但無人吼

吊你，繼＂拍拖究竟係咩感覺＂後，又一條睇標題都笑咗

如果你係處女此post已完

樓主青頭

樓主快啲開個MeWe page定期貼文歌頌處男

再開個MeWe 處男圍爐group, 咁全香港嘅處男都受你掌控，跟手就可以逐個處男賣比啲有處男情意結嘅女人，做多一百幾十單你就可以上市，跟住分拆，再上市，目標係全世界最大嘅處男supplier!

呢個industry世界上從來冇人做過，你而家做就會係龍頭，所有standard由你訂立，其他人後期加入只會跟著你走。

發達？就係等呢次機會。仲等咩呀？慢左就會比人飲頭啖湯㗎喇！你咁介意處唔處男，點可能忍受到頭啖湯比人飲左架？去馬啦，全世界嘅處男都等緊係拯救！

佢係處男
想大家好好珍惜佢
我Agger既

妖，講出黎比人搶哂啦，到時班臭雞同我地搶點算

講得好啱

咁你又做雞？

秒

10/10潮文

姐姐抱抱

得班毒撚係到討論

av都睇唔少啦

高大靚仔有錢處男

I feel better now thank you

PM ME，下個月30歲，仲係處

你都on9如果你係女人
你最好呢世都唔好有輸蝕
男人去屌下人唔緊更要 但女人就一定要係處
真理黎 女人冇咗處就係雞 所以處好重要

毒撚發達啦

處男同靚女一樣唔屙屎架

痴線, 處男都有價值既? 搵個身經百戰既巨屌, 好過青頭做啦

唔好吹棒處男ok? 咁做好黑心, 好無道德
你令到d 處男以為自己好寶貴, 係害死佢地

處男根本係廢物, 無求生技, 無生存價值, 連張廁紙都比佢地有用

反諷得咁明顯都咁多人認真咗

暫時有千幾個處男

我之前都係咁諗
直至到我最近知道身邊有幾個怕怕醜醜嘅friend
原來都有SP

連登大把A0處男

咩年代呀
網絡資訊咁發達
佢哋清楚過你添啊
就係因為冇得屌
好奇心驅使底下先會係咁搵相關資料

最好笑係嗰啲post就唔會有人問樓主係咪處男
一調轉situation就問係咪處女

屌。我處男咪一樣冇人搵

係咪處都唔緊要
最緊要冇搵過SP
呢啲過咗自己心理關口
可以係完全冇感情基礎嘅情況底下
將身體交俾陌生人嘅
有第一次就有第二次
同呢啲人拍拖真係會有條刺冇安全感

個處俾舊豬肉攞左

處女膜都唔係絕對代表係咪處女啦

樓主痴咗線

依個po真笑到停唔到
利申巴

扮得似處咪得

通常溝唔到人既毒撚先有咁既思想

兩登成日話女人係雞係公廁
但一直都無絲打出黎反駁
公平咩公平咩
我今次做學術研究,幫絲打出聲,以正視聽
下文分成4部份討論

1.行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容︰洗心革面 唔再媾女

政界
香港政界有無試過爆性醜聞？

飲食界
少女撩仔食飯一晚走11轉 每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤跟梁震英一樣，大話連篇，絕不是一名可信的證人

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

我做甘比第二！

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

娛樂界
連詩雅慾照流出,自認公廁, rest in piece, although but

雞容奶共

音樂界
Purple苦待外傭

你都傻既 人地如果以前搵過sp仲點會同現任講啊
你永遠冇辦法知道一個人既過去 佢大可以老作
與其計較呢啲 倒不如focus番兩個人算撚數啦

因為樓上篇文
決定今日唔打丁 揮手區

性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

25萬港女俾一個道士破晒處

計吓香港有幾多道士就知小學畢業之後就無處女

你依個諗法首先說服到啲處女黨先啦

啲女點會咁諗

真，所以我都做左三十年處男了

d replies 已經曲直難分

女人話想要一樣野 ＝佢地唔想要果樣野

連登大把處樓豬正皮實過萬

連登仔表示贊成

人地處男 你破人處
有無諗過負責任?

屎眼係處

佢真係傻西嚟

搵個高大靚仔有錢處男好過

笑咗, 你唔係天真到覺得連登仔可以破到處

佢地咁鍾意處就係因為自己係

父權紅利臭西奴性重到呢,
對女人最刻薄嘅永遠都係你啲咁嘅臭西,
男人未出聲,你已經餓狗搶屎咁幫晒狗男人護航

咪又係冇人要 廢文一篇

唔係 所以呢

處女又點黎m

不嬲都父權大曬啦
但女人鍾意處男有咩問題 根本就唔關咩權咩權事

絲打你痴q左線

Potential潮文
但真係幾啱

有冇絲食過處男

身體就最誠實

千六個處男正評

利申 處男

好難咁樣去講架WO,
但只是用一個乾淨/清純既角度去睇都想件野最新最PURE
到你識落可能又嫌人地唔去玩唔識TUM你冇情趣,A0原來咁撚悶
以拍拖體驗下 同 以結婚生活為前提既人想要既野都唔同吧...

講左咁耐我都是個唔是處既A0

咁你係咪處男啊污糟撚

我係處男
有冇女要我

幫連登仔賣廣告

處男配處女

萬人斬配萬人插

咁多人認真討論

有病睇醫生啦

碌鳩俾男人含過計唔計

好同意 呢樣要求係對自己健康嘅堅持

諗起套劇有畫面🤣😂

咁你同佢行埋嘅時候 咪係咁諗佢之前同個Ex練technique😂

你都on9
雖然我冇6舊腹肌
但gf瘦底靚女好基本啦下嗎

男人講到最後都只係一條臭鳩
不用分那麼細。

搞過嘢嘅男人咁低賤
可能已經比條女試過騎上去蹂躪 全新俾人摸過 睇蝕曬
送都唔撚要啦 免費鴨。

醜男唔討論
靚仔生出來咪又係用嚟滿足條女
講到尾都係免費鴨一個

但係處男比你破左之後,佢都可以去叫雞
計我話只要你開心既話,處唔處都無所謂
你去玩3P你開心都可以去

唔識入

仲要有錢

最尾嗰六個哈簡直係畫龍點睛

比你破左次後就臭啦

會信 真處男分到 好難扮
真係唔識入
唔識拍我教佢拍,將佢變做我想要既樣

男人搵處女係真係天性黎
反而好小聽女人會想搵處男
多數想條仔有經驗lead住佢

一手二手,都係睇個用家點用
仲要睇本身質素點
你2手Tasla同1手支那車比你揀點揀

千幾個正評，乜連登咁多處男咩？

認同

咪踢爆

CLS!!!新潮文

潮文打卡

lol 笑左

我破左佢之後會對他負責的

我兩個都唔要！

CLS，處男係寶藏

真處通常後面好緊

雙方都係處就好麻煩
唔知等幾耐先會成功享受到做愛既感覺

條女做咩冇咗食指

我處男 來

唔好搞咁多野啦

我好認同樓主
個男朋友唔係處 成日都會諗起佢同個ex係點扑嘢
又諗佢會唔會比較我同佢個ex喺床上面邊個好啲

我就寧願對方唔好扑嘢咁叻喇 慢慢由我調教咪仲好

我係處啊 黎揾我啦 咪住 睇你咁講 你都唔荒係好野 當我冇講過 走先

25歲 處 大學拍過次短拖
有處女情意結
但其實搵返處女拍拖都係好難搵下
所以一直都係處

小妹當然係處先要求處男
邊度好似班自信心上到月球嘅港男咁
自己唔係處但要求處女

hi又係你呀得閒飲茶啦
而家世風日下道德淪喪
你呢type好男人真係家傳之寶

agger 如果我有時光機一定帶絲打返去幾年前搵你男朋友

我每朝都係處男嚟

我碌鳩係處, 屎眼唔係

不過其實成日咁諗都好辛苦
好似病態咁 但同潔癖一樣解唔通

建議一:下次扑嘢叫佢Cosplay下處男呢個角色
建議二:同我一齊研發時光機

你係咪處男先?係就擇日不如撞日

依度應該有唔少，隨便揀。

包莖,包皮多包皮垢,簡稱處男垢

仲有,唔識un

真
處男冇咩點掂過女人
通常比女人渣手幾分鐘就會自動射

仇女 不了不了
留返俾你過年加送

唔是 我係真心㗎!

我會用八台大轎娶你返去負責任

不了，非gay。
我意思係，今時今日九成處男唔係肥矮毒柒窮是但一範，就係性冷感/障礙，有幾可會有個條件好嘅聖人處男?

真係駁唔撚到得嚟又好撚好笑

樓主要求好低 品味都幾劣下

冇用 然後過幾年佢偷食

唔好sp/叫雞/ptgf/ons就ok

想識樓主

我樣唔掂的

但欣賞樓主勇氣

你已經傷害左

多謝，上帝會眷顧有勇氣的人，特別是女孩子

祝福

懷疑呢個post 全部都係男人係度吹奏處男
眾所尻知連登最多處男， 一班既得利益者係度吹奏叫人揀處男

又唔好咁唸。。
（雖然咁唸係好合理）
真有其事既話 就要比d鼓勵人

咁我都係既得利益者， 其實此風真係一定要長
咁樣女女先可以比較平均咁分配
唔會變到一條仔食十幾條女， 我就做魔法師

老套d講句
其實我始終覺得係緣份（即係整定，唔到自己控制）
無既時候 咪享受下自己一個囉
到有既時候 就真係要全心全意投入，未必有自己一個個陣咁逍遙快活架喇

hi你好 be fd ok?

認真mode 呢個世界係冇醜樣嘅女仔
所有女仔都值得欣賞嘅位 唔好灰心

我好明顯係女人

正皮數量已經反映事實

駁唔撚到

你識player一開始係好好玩
但係遲早你咪又係敵唔過新鮮感覺得悶

我就條條仔都係處男嘅
不過我就唔係處女
周街破人處男

處男同港女都唔會主動 根本連拍拖個前設都成立唔到

快點破我處

算撚數吧啦屌你老母

人根本就係犯賤

有就唔識珍惜
冇就搵第二樣

到你搵到個處
就話人咩都唔識要人教，一啲都唔有趣
幫人湊仔

一手一腳調教仲正

下？我認真啵

點解

打左丁都係處男

揀處男或處女一齊的確有好多優點，但睇你會唔會欣賞啦，例如處女唔習慣性愛都有人嫌麻煩，處男有啲優點可能反而令你唔鍾意

因講講下真係令人覺得處男好

係人都知暗瘡肥婆處係唔值錢，毒撚處又點會受人羨慕

咁又好似冇周街破人處女咁乞人憎

妹妹 妳真係好天真

好可憐
毒撚到要開哩啲post 打飛機
過左廿五六仲係處男根本一定樣柒無巿場
只係一個吸引唔到女嘅仔
好心照下塊鏡認清現實啦

利申 A0

明明講緊處男，變左講毒撚
即係講處女，就係暗瘡肥婆
靚仔處男係唔多，多就唔洗特別去講啦

男娶女嫁

聽日就會係處男

我今日係處男

岩 專食處男 調教佢哋嗰種感覺真係好正

駁過多一次野嗰啲男人 都係臭鴨